【支那發功】集運公司全面審查寄港物品

駛撚幫趁支那咩

個世界咁大！

不如全部都禁運喇 打擊香港經濟呀

Made in USA
Buy American, Hire American!
America First!